韓國人可以認錯幾多次金彩元同曹柔里???

兩個都係空降出道
樣又似

55

金彩元定曹柔里???

彩元cute過愛國好多囉

牙娜同柔里似樣d wo..
團綜睡衣個part同食飯團個part完全分唔到

柔里=想比佢食JER仔
彩元=唔係咁想比佢食JER仔

睇個鼻,彩元整體索D,但鼻就核突過柔里

YENA個嘴仔咁可愛...點同佢地

同一個醫生

個嘴仔咁qq 應該係彩元

咪撚色情啦==
彩元YURI好女仔

on9?

即係邊個==

睇個鼻都知係彩元啦

覺得佢地個口最似(合埋)

韓國整容雞分唔到好出奇？

柔利係真cute,另外嗰個有啲尷尬

是但啦 金彩元隱形人一件 打死都認做係柔理先

最後兩集先知有E個人